[有圖] 倫敦金仔女又想呃人錢？

事源係無端端有一男一女打俾我，問我東亞戶口洗唔洗更新番戶口資料，想問我拎個人資料，我緊係無俾到佢。 心諗東亞關我撚事？ 隨後就wts我，又係話自己係東亞銀行職員 (之前自己同東亞無任何關係) 已經覺得鬼鬼地 銀行職員點會無端端用私人號碼wtsapp人 又拎人身份証個啲 已報驚 後尾兩條傻閪好緊張咁打電話過嚟屌柒我 用啲爛仔語氣 癲狗咁 睇得出佢哋好撚心虛
大家認住呢兩條柒頭 一睇就知又係啲財務中介或者倫敦金啲MK樣

當然唔少得兩個條柒頭大頭

大家大力推

推

應該假相黎

仲打電話黎兇9小妹我

唔記得講 已經打左去東亞確認 係假冒 大家要小心

真相唔出奇，d on9好撚豬西架

做得好

條女幾正

有無得屌先?

笑撚死 撚都唔撚下

呢獲嬲到真係 媽的貢員

直接已報案

3萬巴幾時玩早波？

係絲

唔想對住啲閪仔哂時間

岩岩報咖？

求帶領

推！！！！！

。

手足們小心